馮盈盈好痴線

馮盈盈正到痴線
貼底到爆
講啲野一啲都唔覺得同佢有距離
好正
一睇就知佢係幸福家庭長大
希望你同你寶寶keep sweet
好少娛樂圈仲keep到純真嘅愛情
希望你保持天真

馮盈盈 我知你有睇連登嘅

好想同盈盈做。 朋友呀

咁夜仲唔訓？

你又唔瞓？

做咩咁多負評？

你好呀

見到個閪嘴就飽晒

annoying orange

蕉蕉蕉蕉蕉

你都痴線既